前線話：轉場去銅鑼灣

各位，
拎教訓，BE WATER
即刻去銅鑼灣！！！

推

推，老銅有遊客同巿民cover

推呀，西環好多狗喇

5AM好開始，今晚早啲瞓！有咩今日買聽日唔準消費！